驚傳弟弟病重住院 川普急飛紐約探望

美國總統川普14日證實，他的弟弟羅伯特（Robert Trump）在紐約醫院接受治療，並稱弟弟正在經歷一段「艱難時刻」。美國媒體報導，羅伯特目前病情嚴重，川普預計14日到紐約探望弟弟。

箍得一票就一票
侵侵細佬頂住

點解細佬用名叫，大佬用姓

似羅拔烈福

細佬出名過大佬
一樣用姓會混淆身份

大佬出名過細佬
一樣用姓會混淆身份

兩個好似樣

兩個都叫侵侵好難分

唔會中咗武廢呱

細佬似大哥

一個叫川普另一個叫特朗普

可能係親生兄弟

Trump個姪女Mary寫書爆料
這個家族的人 冷血 PK
毫無親情 兄弟間勾心鬥角
Mary的父親是大哥
因為個人無機心 唔夠PK
做生意無賺到盡
所以失寵被家人冷待
之後有病延誤治療 英年早逝

Donald Trump 因為夠卑鄙
得到老父重用
但他沒有念過親恩 老父死後
他曾改遺囑想獨吞遺產
及為了遺產迫害兩位姪兒

記者同細路 friend啲

佢自己後生都唔差

有可能

佢同JR差唔多一樣樣

侵侵老咗縮完水都仲有米九
樣唔重要啦下話

頂住

以前香港有義律 又有懿律
用嚟區分同姓堂兄弟

大侵 細侵

你話係就係呀？死五毛

唔咁寫點賣書
想睇trump好人好事直接上Twitter

我係依書直說
佢個姪女咁講

點解弟弟仲老過佢既？

Donald Trump 改左名做 Trump Trump

又要制裁中國了

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

Take care

人格謀殺叻叻

敗者寫既文章

成班含侵狗出黎咬你

做得商家佬就一定架啦，所以唔會神化佢

好多自傳都係生財工具
美化 主觀 仲加入懶係傳奇人生
就好似細過窮到執路邊草 生命中遇到某啲人或者伴侶 一係幫佢 一係點樣啟發佢 再唔係就講撚到生死邊緣 執返身彩
之後大個就點樣後追成才
同埋有時針對某啲嘢進行謀殺

侵。侵

個個都排隊寫，冇咩感覺
個個講到自己愛國者咁
咁撚愛國就去搵民主黨開個聽證會上去 testify 啦。。。。走去出書。。。。

the world's most dangerous man

無奸不商 無商不奸
係咁架啦 好出奇啊？

享受一國兩制的創作自由

大家都係為左遺產炸嘛
有乜分別？
講到自己情操有幾高咁🙂

講侵嘅負面嘢＝五毛

一個咁強勢既人 如果細佬病重 之後係鏡頭面前喊 嬴唔嬴到選民同情

係人都知侵係仆街捉到老鼠就是好貓

寫本書 啲人想睇咪自動畀錢你洗
一本書成本幾多錢
好話唔好聽知識版權所以賣得有價值

Mini-Me 影武者

對支那夠仆街就得!

讀得多中史就明
自古帝王家皆無情
大家族都係迷你版帝王家

睇睇個名即刻知咩事

我估會唔會係因為Donald Trump起左Trump Tower? 傳媒就叫開哥哥做Trump?

如果真係就

成家都型

得不到分數

正解

咁似Godfather 劇情既~~

但也解釋了
他為了商業利益
疫情未受控
就想勉強重啟經濟
罔顧人命 結果美國
確診人數冠絕全球

如果大家公認佢係PK
一個PK咁關心你
對你咁「好」
你犯法他卻在讚你 鼓勵你
你也明白他是利用你

咁又點？我憎共產黨多過憎佢，佢打柒共匪我咪buy佢囉

如果中咗
應該唔俾探病？

講咁共產黨暴動癲覆國民政府呀？

特朗普後生出名靚仔，又打攬球，又有錢

侵仔=呂不韋

好似樣

收皮啦 含習狗

咁林鄭辭咗職未啊

年輕trump好靚仔

回力鏢

武肺?

特朗普金髮佢細佬銀色頭髮

啲廢老藍絲成人話俾人利用俾人利用
有無諗過你無價值根本唔會有人利用你
有無諗過其實係互相利用緊
呢啲怕蝕底唔想付出嘅垃圾思想先搞到香港今時今日咁

粵劇特朗普

你承認被人利用就得啦
乜你以為利用到佢咩？
入左幾多282呀？
被人玩緊呀傻仔
香港有今時今日
真係多得你唔少

出左書就係真 咁你又信唔信哈利波特係真？

制裁11人咪利用左囉柒頭
雜種隻鞋都無得你挽呀醒目仔

粵劇特朗普，笠返個膠套

華文媒體傳統上都係咁處理
好撚戇鳩

China!!!!!!!

咁連登仔都係敗者 成日寫中共啲野

所以新聞報紙書 寫中共啲衰嘢 都係為咗賺錢
所以想睇中共好人好事就上百度

今年取消咗

五毛pr狗人地post講佢細佬病重，你就急住出黎屌侵，風向唔係咁帶呀

你咪又係追住侵屎忽索毒龍鑽

細侵 頂住
香港人 撐你

侵侵後生直頭可以用英俊嚟形容

班友弱智二元思維 唔含侵就含習